HKDisgust 真係好撚柒呀 班廢叔廢伯笑拎死人

又話沉默的大多數????